我share左721元朗黑夜韓文字幕片俾我韓國朋友，佢睇完send左而條片俾我

佢唔太識用英文同我溝通，但佢睇完就send左而條片俾我

雖然無字幕
但大概知道係講光州事件
雖然係戲，但都睇到眼濕濕
今次香港反送中，相信佢地同身同感受

錯手負皮sorry

推

韓國都算亞洲民主之都黎架
人地當年光洲係真係俾軍佬打死左好多人，搞左十年先成功
早兩年搞朴槿惠都搞左半年

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push